Stelde ik voor, omdat de kamer en de bank maar één paar konden herbergen, dat ik zijn vrouw naar onze kamer zou brengen en de mijne met hem zou achterlaten, en aangezien de twee banken dicht bij de scheiding tussen waren, konden we exciteren elkaar door onze wederzijdse zuchten en schalkse uitroepen.
